想問Citi priority

而家唔夠min balance會唔會收charge or 俾人踢返落一般戶口?

會，但唔係即時